提提大家 聽日搭地鐵拎優惠呀

下一站金鐘 下一站金鐘
連港鐵都支持大家聽日出去

老雞訓先

各位用咗優惠未唔好浪費

未用八達通
搭巴士最安全 唔會塞車